我搭緊架好危險既的士

個司機係咁左右好輕微咁扭軚盤但頻率好高 係咁左右擺
跟住揸揸下坐個姿勢好似心紋痛咁 係咁捽個心
坐姿又堆爛泥 但係對手頂到直一直咁 lock實晒
係隧道得閒踩50得閒踩100
我希望可以平安返到屋企
救命

夜晚啲司機係咁

屌！用愛膚堅啦！

終於落到車
吐露港行兩條線中間
揸揸下發覺錯左 cut影子位
好耐未試過搭的士要扶住個手柄